<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color: #222222;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    
        <style>
        .legend {
            position: absolute;
            bottom: 20px;
            left: 20px;
            background: rgba(34, 34, 34, 0.8);
            border-radius: 10px;
            padding: 15px;
            color: white;
            font-family: Arial, sans-serif;
            z-index: 1000;
            box-shadow: 0px 5px 15px rgba(0, 0, 0, 0.3);
        }
        .legend-item {
            display: flex;
            align-items: center;
            margin-bottom: 5px;
        }
        .legend-color {
            width: 15px;
            height: 15px;
            border-radius: 50%;
            margin-right: 10px;
        }
        </style>
        </head>


    <body>

        <div class="legend">
            <h3 style="margin-top: 0">Entity Types</h3>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #ff3333"></div>Person</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #33ff33"></div>Location</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #3333ff"></div>Concept</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #ffff33"></div>Organization</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #33ffff"></div>Event</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #ff33ff"></div>Media</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #ffaa33"></div>Date</div>
            <h3>Visual Guide</h3>
            <div>• Larger nodes = More frequent entities</div>
            <div>• Thicker lines = More common relationships</div>
            <div>• Lines represent relationships between entities</div>
        </div>
        

    <h1 style="text-align: center; color: white; font-family: 'Arial', sans-serif; 
            background-color: #333333; padding: 20px; border-radius: 10px; 
            box-shadow: 0px 5px 15px rgba(0, 0, 0, 0.3);">
        Knowledge Graph - MRebel Model
    </h1>
    <p style="text-align: center; color: #cccccc; font-family: 'Arial', sans-serif;">
        Entities: 227 | Relationships: 304 | Node size = frequency of appearance
    </p>
    
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Coliseo del Buen Retiro", "label": "Coliseo del Buen Retiro", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Coliseo del Buen Retiro (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "autos del Corpus", "label": "autos del Corpus", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "autos del Corpus (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Pellicer", "label": "Pellicer", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Pellicer (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1636", "label": "1636", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "1636 (Time) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio Mar\u00edn", "label": "Antonio Mar\u00edn", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Antonio Mar\u00edn (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "B\u00e1rbara Coronel", "label": "B\u00e1rbara Coronel", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "B\u00e1rbara Coronel (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "label": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#ffff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Fundaci\u00f3n Universitaria Espa\u00f1ola", "label": "Fundaci\u00f3n Universitaria Espa\u00f1ola", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Fundaci\u00f3n Universitaria Espa\u00f1ola (Org) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "label": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "shape": "dot", "size": 47.7139251508337, "title": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente (Per) - Appears 9 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Subir\u00e1", "label": "Subir\u00e1", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Subir\u00e1 (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda Teresa de Austria", "label": "Mar\u00eda Teresa de Austria", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Mar\u00eda Teresa de Austria (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff33ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Andr\u00f3meda y Perseo", "label": "Andr\u00f3meda y Perseo", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Andr\u00f3meda y Perseo (Media) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Aguardad, supremos dioses", "label": "Aguardad, supremos dioses", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Aguardad, supremos dioses (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda de Qui\u00f1ones", "label": "Mar\u00eda de Qui\u00f1ones", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Mar\u00eda de Qui\u00f1ones (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Buen Retiro", "label": "Buen Retiro", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Buen Retiro (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El retrato de Juan Rana", "label": "El retrato de Juan Rana", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "El retrato de Juan Rana (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Mateo Godoy", "label": "Mateo Godoy", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Mateo Godoy (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Lope", "label": "Lope", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Lope (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1635", "label": "1635", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1635 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Escorial", "label": "Escorial", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Escorial (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Andr\u00e9s de Claramonte", "label": "Andr\u00e9s de Claramonte", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Andr\u00e9s de Claramonte (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Honrar bien, que Dios es Dios", "label": "Honrar bien, que Dios es Dios", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Honrar bien, que Dios es Dios (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio de Sol\u00eds", "label": "Antonio de Sol\u00eds", "shape": "dot", "size": 51.441459449634635, "title": "Antonio de Sol\u00eds (Per) - Appears 12 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "H. J. Manzari", "label": "H. J. Manzari", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "H. J. Manzari (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "94", "label": "94", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "94 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "S\u00e1nchez Arjona", "label": "S\u00e1nchez Arjona", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "S\u00e1nchez Arjona (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "XXXVI", "label": "XXXVI", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "XXXVI (Time) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Mariana de Austria", "label": "Mariana de Austria", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "Mariana de Austria (Per) - Appears 4 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Rana", "label": "Juan Rana", "shape": "dot", "size": 62.84077864399551, "title": "Juan Rana (Per) - Appears 28 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Biblioteca Nacional de Madrid", "label": "Biblioteca Nacional de Madrid", "shape": "dot", "size": 44.54361823892182, "title": "Biblioteca Nacional de Madrid (Loc) - Appears 7 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El doctor Juan Rana", "label": "El doctor Juan Rana", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "El doctor Juan Rana (Concept) - Appears 4 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Qui\u00f1ones Pipote", "label": "Qui\u00f1ones Pipote", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Qui\u00f1ones Pipote (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "D. D. Miller", "label": "D. D. Miller", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "D. D. Miller (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Jos\u00e9 Antonio de Prado", "label": "Jos\u00e9 Antonio de Prado", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Jos\u00e9 Antonio de Prado (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1634", "label": "1634", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1634 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El triunfo", "label": "El triunfo", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El triunfo (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El remediador", "label": "El remediador", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "El remediador (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Rana en el Prado con escribano y alguacil", "label": "Juan Rana en el Prado con escribano y alguacil", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Juan Rana en el Prado con escribano y alguacil (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda de Prado", "label": "Mar\u00eda de Prado", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Mar\u00eda de Prado (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El poeta de bailes y el letrado", "label": "El poeta de bailes y el letrado", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El poeta de bailes y el letrado (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff33ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El Capit\u00e1n Medrano", "label": "El Capit\u00e1n Medrano", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El Capit\u00e1n Medrano (Media) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "CLX", "label": "CLX", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "CLX (Per) - Appears 4 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El baile perdido", "label": "El baile perdido", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "El baile perdido (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ffff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Kassel, Reichenberger", "label": "Kassel, Reichenberger", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Kassel, Reichenberger (Org) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Francisco de Guzm\u00e1n y Morales", "label": "Francisco de Guzm\u00e1n y Morales", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "Francisco de Guzm\u00e1n y Morales (Per) - Appears 4 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "[Antonio de] Escamilla", "label": "[Antonio de] Escamilla", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "[Antonio de] Escamilla (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "93", "label": "93", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "93 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Sig\u00fcenza", "label": "Sig\u00fcenza", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Sig\u00fcenza (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Carta de Difuntos de la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "Carta de Difuntos de la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Carta de Difuntos de la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Lo que ha de ser", "label": "Lo que ha de ser", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Lo que ha de ser (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "L. Lobato", "label": "L. Lobato", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "L. Lobato (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Palacio", "label": "Palacio", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Palacio (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Manuela [de] Escamilla", "label": "Manuela [de] Escamilla", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Manuela [de] Escamilla (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "condesa de Paredes de Nava", "label": "condesa de Paredes de Nava", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "condesa de Paredes de Nava (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Sebastiana [Fern\u00e1ndez", "label": "Sebastiana [Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Sebastiana [Fern\u00e1ndez (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio de Prado", "label": "Antonio de Prado", "shape": "dot", "size": 51.441459449634635, "title": "Antonio de Prado (Per) - Appears 12 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Pedro de la Rosa", "label": "Pedro de la Rosa", "shape": "dot", "size": 49.0680423548919, "title": "Pedro de la Rosa (Per) - Appears 10 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "fiestas de Nuestra Se\u00f1ora de Septiembre", "label": "fiestas de Nuestra Se\u00f1ora de Septiembre", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "fiestas de Nuestra Se\u00f1ora de Septiembre (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "madrile\u00f1a", "label": "madrile\u00f1a", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "madrile\u00f1a (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1621", "label": "1621", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "1621 (Time) - Appears 2 times"}, {"color": "#ffff33", "font": {"color": "white"}, "id": "La infelice Dorotea", "label": "La infelice Dorotea", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "La infelice Dorotea (Org) - Appears 2 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Vic\u00e1lvaro (Madrid)", "label": "Vic\u00e1lvaro (Madrid)", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Vic\u00e1lvaro (Madrid) (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "iglesia parroquial", "label": "iglesia parroquial", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "iglesia parroquial (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio Garc\u00eda de Prado", "label": "Antonio Garc\u00eda de Prado", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Antonio Garc\u00eda de Prado (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Bernarda \u0027la Grifona\u0027", "label": "Bernarda \u0027la Grifona\u0027", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Bernarda \u0027la Grifona\u0027 (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ffaa33", "font": {"color": "white"}, "id": "22 de diciembre de 1669", "label": "22 de diciembre de 1669", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "22 de diciembre de 1669 (Date) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Domingo Canejil", "label": "Domingo Canejil", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Domingo Canejil (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Peter Thompson", "label": "Peter Thompson", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Peter Thompson (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Cosme P\u00e9rez para que haga la graciosidad", "label": "Cosme P\u00e9rez para que haga la graciosidad", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Cosme P\u00e9rez para que haga la graciosidad (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Jacinta", "label": "Jacinta", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Jacinta (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Coliseo del Retiro", "label": "Coliseo del Retiro", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Coliseo del Retiro (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda de Acosta", "label": "Mar\u00eda de Acosta", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Mar\u00eda de Acosta (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "[Alonso de] Olmedo", "label": "[Alonso de] Olmedo", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "[Alonso de] Olmedo (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Luis de Ulloa y Pereira", "label": "Luis de Ulloa y Pereira", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Luis de Ulloa y Pereira (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Catalina Ramos", "label": "Catalina Ramos", "shape": "dot", "size": 42.64647402614266, "title": "Catalina Ramos (Per) - Appears 6 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1640", "label": "1640", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1640 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Luis de Belmonte", "label": "Luis de Belmonte", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Luis de Belmonte (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El desd\u00e9n vengado", "label": "El desd\u00e9n vengado", "shape": "dot", "size": 40.45638176107818, "title": "El desd\u00e9n vengado (Concept) - Appears 5 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Los volatines", "label": "Los volatines", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "Los volatines (Concept) - Appears 4 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio [sic, por \"Pedro\") de la Rosa", "label": "Antonio [sic, por \"Pedro\") de la Rosa", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Antonio [sic, por \"Pedro\") de la Rosa (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Calle del Ni\u00f1o", "label": "Calle del Ni\u00f1o", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Calle del Ni\u00f1o (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "F. S\u00e1ez Raposo", "label": "F. S\u00e1ez Raposo", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "F. S\u00e1ez Raposo (Per) - Appears 4 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "E. H. Friedman", "label": "E. H. Friedman", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "E. H. Friedman (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Manuela Bernabela", "label": "Manuela Bernabela", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Manuela Bernabela (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff33ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Be", "label": "Be", "shape": "dot", "size": 40.45638176107818, "title": "Be (Media) - Appears 5 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "375", "label": "375", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "375 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "H\u00e9rcules o Fieras afemina amor", "label": "H\u00e9rcules o Fieras afemina amor", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "H\u00e9rcules o Fieras afemina amor (Concept) - Appears 3 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Guadalajara", "label": "Guadalajara", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Guadalajara (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "M\u00e1laga", "label": "M\u00e1laga", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "M\u00e1laga (Loc) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "95", "label": "95", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "95 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Bernarda Ram\u00edrez", "label": "Bernarda Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 51.441459449634635, "title": "Bernarda Ram\u00edrez (Per) - Appears 12 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "introducci\u00f3n de la entrada", "label": "introducci\u00f3n de la entrada", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "introducci\u00f3n de la entrada (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "80", "label": "80", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "80 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El guardainfante", "label": "El guardainfante", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El guardainfante (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Sebastiana [Fern\u00e1ndez]", "label": "Sebastiana [Fern\u00e1ndez]", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Sebastiana [Fern\u00e1ndez] (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Calder\u00f3n de la Barca", "label": "Calder\u00f3n de la Barca", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Calder\u00f3n de la Barca (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#5555dd", "font": {"color": "white"}, "id": "CM5", "label": "CM5", "shape": "dot", "size": 42.64647402614266, "title": "CM5 (Misc) - Appears 6 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Pedro Calder\u00f3n de la Barca", "label": "Pedro Calder\u00f3n de la Barca", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Pedro Calder\u00f3n de la Barca (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Andr\u00e9s Ferrer", "label": "Andr\u00e9s Ferrer", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Andr\u00e9s Ferrer (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "81", "label": "81", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "81 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El segundo S\u00e9neca de Espa\u00f1a, don Felipe II", "label": "El segundo S\u00e9neca de Espa\u00f1a, don Felipe II", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El segundo S\u00e9neca de Espa\u00f1a, don Felipe II (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Mariana Romero", "label": "Mariana Romero", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Mariana Romero (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff33ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Eur\u00eddice y Orfeo", "label": "Eur\u00eddice y Orfeo", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Eur\u00eddice y Orfeo (Media) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "piezas de teatro", "label": "piezas de teatro", "shape": "dot", "size": 42.64647402614266, "title": "piezas de teatro (Concept) - Appears 6 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "S\u00e1ez Raposo", "label": "S\u00e1ez Raposo", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "S\u00e1ez Raposo (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ffaa33", "font": {"color": "white"}, "id": "28 de noviembre de 1657", "label": "28 de noviembre de 1657", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "28 de noviembre de 1657 (Date) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "[Mateo de] Godoy", "label": "[Mateo de] Godoy", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "[Mateo de] Godoy (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Un bobo hace ciento", "label": "Un bobo hace ciento", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Un bobo hace ciento (Concept) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Luisa Enr\u00edquez Manrique", "label": "Luisa Enr\u00edquez Manrique", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Luisa Enr\u00edquez Manrique (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Vic\u00e1lvaro", "label": "Vic\u00e1lvaro", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Vic\u00e1lvaro (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Christiane Faliu-Lacourt", "label": "Christiane Faliu-Lacourt", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "Christiane Faliu-Lacourt (Per) - Appears 4 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Bernarda Manuela", "label": "Bernarda Manuela", "shape": "dot", "size": 42.64647402614266, "title": "Bernarda Manuela (Per) - Appears 6 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "M. L. Lobato", "label": "M. L. Lobato", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "M. L. Lobato (Per) - Appears 4 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Voz y Letra", "label": "Voz y Letra", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Voz y Letra (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "don Diego de Silva", "label": "don Diego de Silva", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "don Diego de Silva (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Felipe IV", "label": "Felipe IV", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Felipe IV (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1669", "label": "1669", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "1669 (Time) - Appears 2 times"}, {"color": "#ffff33", "font": {"color": "white"}, "id": "El caballero novel", "label": "El caballero novel", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "El caballero novel (Org) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Mariana [de] Borja", "label": "Mariana [de] Borja", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Mariana [de] Borja (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ffff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Cruzada Villaamil", "label": "Cruzada Villaamil", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "Cruzada Villaamil (Org) - Appears 4 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Valladolid", "label": "Valladolid", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Valladolid (Loc) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Navarro de Espinosa", "label": "Juan Navarro de Espinosa", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Juan Navarro de Espinosa (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Cotarelo", "label": "Cotarelo", "shape": "dot", "size": 46.217018029541805, "title": "Cotarelo (Per) - Appears 8 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Bello (o Buen) Retiro", "label": "Bello (o Buen) Retiro", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Bello (o Buen) Retiro (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Villa de Madrid", "label": "Villa de Madrid", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Villa de Madrid (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Cosme P\u00e9rez \u0027Juan Rana\u0027", "label": "Cosme P\u00e9rez \u0027Juan Rana\u0027", "shape": "dot", "size": 42.64647402614266, "title": "Cosme P\u00e9rez \u0027Juan Rana\u0027 (Per) - Appears 6 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Catalina de Nicol\u00e1s y la Rosa", "label": "Catalina de Nicol\u00e1s y la Rosa", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Catalina de Nicol\u00e1s y la Rosa (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff33ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El golfo de las sirenas", "label": "El golfo de las sirenas", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El golfo de las sirenas (Media) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "La maestra de gracias", "label": "La maestra de gracias", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "La maestra de gracias (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Rana y el teatro c\u00f3mico breve", "label": "Juan Rana y el teatro c\u00f3mico breve", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Juan Rana y el teatro c\u00f3mico breve (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El toreador", "label": "El toreador", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El toreador (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El soldado", "label": "El soldado", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El soldado (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "[Sebasti\u00e1n de] Prado", "label": "[Sebasti\u00e1n de] Prado", "shape": "dot", "size": 44.54361823892182, "title": "[Sebasti\u00e1n de] Prado (Per) - Appears 7 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Sal\u00f3n del Palacio", "label": "Sal\u00f3n del Palacio", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Sal\u00f3n del Palacio (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Valencia", "label": "Valencia", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "Valencia (Loc) - Appears 4 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El ni\u00f1o de Santa B\u00e1rbara", "label": "El ni\u00f1o de Santa B\u00e1rbara", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "El ni\u00f1o de Santa B\u00e1rbara (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Micaela [Fern\u00e1ndez]", "label": "Micaela [Fern\u00e1ndez]", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Micaela [Fern\u00e1ndez] (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ffff33", "font": {"color": "white"}, "id": "University Press of the South", "label": "University Press of the South", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "University Press of the South (Org) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Convento de San Jos\u00e9 de Malag\u00f3n", "label": "Convento de San Jos\u00e9 de Malag\u00f3n", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Convento de San Jos\u00e9 de Malag\u00f3n (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1639", "label": "1639", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1639 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "label": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "New Orleans", "label": "New Orleans", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "New Orleans (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Manuela de Bustamante", "label": "Manuela de Bustamante", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Manuela de Bustamante (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de San Lorenzo", "label": "iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de San Lorenzo", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de San Lorenzo (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Luisa", "label": "Luisa", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Luisa (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario", "label": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Concept) - Appears 3 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "fiestas del Corpus de Madrid", "label": "fiestas del Corpus de Madrid", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "fiestas del Corpus de Madrid (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Fr\u00e9d\u00e9ric Serralta", "label": "Fr\u00e9d\u00e9ric Serralta", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Serralta (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El ni\u00f1o de Santa Barbara", "label": "El ni\u00f1o de Santa Barbara", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "El ni\u00f1o de Santa Barbara (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ffff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Reichenberger", "label": "Reichenberger", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Reichenberger (Org) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "92", "label": "92", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "92 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Cotarelo y Mori", "label": "Cotarelo y Mori", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Cotarelo y Mori (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ffff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Lo", "label": "Lo", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "Lo (Org) - Appears 4 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Cantarranas", "label": "Cantarranas", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Cantarranas (Loc) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "clavario del Hospital General de Valencia", "label": "clavario del Hospital General de Valencia", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "clavario del Hospital General de Valencia (Concept) - Appears 3 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El laberinto del mundo", "label": "El laberinto del mundo", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El laberinto del mundo (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ffff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Bien vengas mal", "label": "Bien vengas mal", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Bien vengas mal (Org) - Appears 3 times"}, {"color": "#33ffff", "font": {"color": "white"}, "id": "CLVIII", "label": "CLVIII", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "CLVIII (Eve) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Jer\u00f3nimo de Barrionuevo", "label": "Jer\u00f3nimo de Barrionuevo", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Jer\u00f3nimo de Barrionuevo (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Salta en banco", "label": "Salta en banco", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "Salta en banco (Concept) - Appears 4 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Sevilla", "label": "Sevilla", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Sevilla (Loc) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1668", "label": "1668", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1668 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Bien vengas mal si vienes solo", "label": "Bien vengas mal si vienes solo", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Bien vengas mal si vienes solo (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "H. Bergman", "label": "H. Bergman", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "H. Bergman (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "calle de las Comedias", "label": "calle de las Comedias", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "calle de las Comedias (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "iglesia de San Sebasti\u00e1n", "label": "iglesia de San Sebasti\u00e1n", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "iglesia de San Sebasti\u00e1n (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#ffaa33", "font": {"color": "white"}, "id": "noviembre de 1657", "label": "noviembre de 1657", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "noviembre de 1657 (Date) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El ni\u00f1o caballero", "label": "El ni\u00f1o caballero", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "El ni\u00f1o caballero (Concept) - Appears 4 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1620", "label": "1620", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1620 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "iglesia parroquial de Tudela", "label": "iglesia parroquial de Tudela", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "iglesia parroquial de Tudela (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Triunfos de Amor y Fortuna", "label": "Triunfos de Amor y Fortuna", "shape": "dot", "size": 42.64647402614266, "title": "Triunfos de Amor y Fortuna (Concept) - Appears 6 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Ramos", "label": "Juan Ramos", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Juan Ramos (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Sol\u00eds", "label": "Sol\u00eds", "shape": "dot", "size": 47.7139251508337, "title": "Sol\u00eds (Per) - Appears 9 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n", "label": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n (Loc) - Appears 2 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Retiro", "label": "Retiro", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Retiro (Loc) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Mateo de Godoy", "label": "Mateo de Godoy", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Mateo de Godoy (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad", "label": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad (Loc) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "26 de julio", "label": "26 de julio", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "26 de julio (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Tudela de Duero", "label": "Tudela de Duero", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Tudela de Duero (Loc) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Calder\u00f3n", "label": "Calder\u00f3n", "shape": "dot", "size": 49.0680423548919, "title": "Calder\u00f3n (Per) - Appears 10 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "fiestas del Corpus", "label": "fiestas del Corpus", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "fiestas del Corpus (Concept) - Appears 4 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Cosme P\u00e9rez", "label": "Cosme P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 70.0, "title": "Cosme P\u00e9rez (Per) - Appears 47 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Sitio del Buen Retiro", "label": "Sitio del Buen Retiro", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Sitio del Buen Retiro (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio [sic, por \"Pedro\"] de la Rosa", "label": "Antonio [sic, por \"Pedro\"] de la Rosa", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Antonio [sic, por \"Pedro\"] de la Rosa (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Caramuel", "label": "Juan Caramuel", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Juan Caramuel (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1657", "label": "1657", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1657 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1637", "label": "1637", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "1637 (Time) - Appears 2 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1658", "label": "1658", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1658 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Las amazonas", "label": "Las amazonas", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Las amazonas (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Real Sitio de la Zarzuela", "label": "Real Sitio de la Zarzuela", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Real Sitio de la Zarzuela (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Madrid", "label": "Madrid", "shape": "dot", "size": 55.252813915892915, "title": "Madrid (Loc) - Appears 16 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Bergman", "label": "Bergman", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Bergman (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "mojiganga", "label": "mojiganga", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "mojiganga (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Rana y el teatro c\u00f3mico breve del siglo XVII", "label": "Juan Rana y el teatro c\u00f3mico breve del siglo XVII", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Juan Rana y el teatro c\u00f3mico breve del siglo XVII (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Luis L\u00f3pez Sustaete", "label": "Luis L\u00f3pez Sustaete", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Luis L\u00f3pez Sustaete (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio de Escamilla", "label": "Antonio de Escamilla", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Antonio de Escamilla (Per) - Appears 3 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Hospital General de Valencia", "label": "Hospital General de Valencia", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Hospital General de Valencia (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Primus calamus", "label": "Primus calamus", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Primus calamus (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "shape": "dot", "size": 40.45638176107818, "title": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena (Concept) - Appears 5 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Los muertos vivos", "label": "Los muertos vivos", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Los muertos vivos (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Francisco Guti\u00e9rrez", "label": "Francisco Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Francisco Guti\u00e9rrez (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ffaa33", "font": {"color": "white"}, "id": "24 de octubre de 1662", "label": "24 de octubre de 1662", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "24 de octubre de 1662 (Date) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan V\u00e9lez", "label": "Juan V\u00e9lez", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Juan V\u00e9lez (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1622", "label": "1622", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1622 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Lope de Vega", "label": "Lope de Vega", "shape": "dot", "size": 40.45638176107818, "title": "Lope de Vega (Per) - Appears 5 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "noticia del 19 de marzo", "label": "noticia del 19 de marzo", "shape": "dot", "size": 37.86605240452643, "title": "noticia del 19 de marzo (Concept) - Appears 4 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "La restauraci\u00f3n de Espa\u00f1a", "label": "La restauraci\u00f3n de Espa\u00f1a", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "La restauraci\u00f3n de Espa\u00f1a (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Duero", "label": "Duero", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Duero (Loc) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El poeta de bailes", "label": "El poeta de bailes", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El poeta de bailes (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Fieras afemina amor", "label": "Fieras afemina amor", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Fieras afemina amor (Concept) - Appears 3 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "calle de Cantarranas", "label": "calle de Cantarranas", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "calle de Cantarranas (Loc) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff33ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Pico y Canente", "label": "Pico y Canente", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Pico y Canente (Media) - Appears 3 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Las fiestas bacanales", "label": "Las fiestas bacanales", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Las fiestas bacanales (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#33ff33", "font": {"color": "white"}, "id": "Tudela del Duero", "label": "Tudela del Duero", "shape": "dot", "size": 34.69574549261455, "title": "Tudela del Duero (Loc) - Appears 3 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Prado", "label": "Prado", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Prado (Per) - Appears 1 times"}, {"color": "#5555dd", "font": {"color": "white"}, "id": "princesa de M\u00e9lito", "label": "princesa de M\u00e9lito", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "princesa de M\u00e9lito (Misc) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Rana en la Zarzuela", "label": "Juan Rana en la Zarzuela", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Juan Rana en la Zarzuela (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#dd5555", "font": {"color": "white"}, "id": "1670", "label": "1670", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "1670 (Time) - Appears 1 times"}, {"color": "#55dd55", "font": {"color": "white"}, "id": "CLXI", "label": "CLXI", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "CLXI (Dis) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "La nueva victoria de don Gonzalo de C\u00f3rdoba", "label": "La nueva victoria de don Gonzalo de C\u00f3rdoba", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "La nueva victoria de don Gonzalo de C\u00f3rdoba (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Alonso de Paz", "label": "Alonso de Paz", "shape": "dot", "size": 40.45638176107818, "title": "Alonso de Paz (Per) - Appears 5 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n", "label": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Felipe Pr\u00f3spero", "label": "Felipe Pr\u00f3spero", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Felipe Pr\u00f3spero (Per) - Appears 2 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "Obrar bien, que Dios es Dios", "label": "Obrar bien, que Dios es Dios", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Obrar bien, que Dios es Dios (Concept) - Appears 1 times"}, {"color": "#3333ff", "font": {"color": "white"}, "id": "El triunfo de Juan Rana", "label": "El triunfo de Juan Rana", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "El triunfo de Juan Rana (Concept) - Appears 2 times"}, {"color": "#5555dd", "font": {"color": "white"}, "id": "Lobato", "label": "Lobato", "shape": "dot", "size": 24.847872746307274, "title": "Lobato (Misc) - Appears 1 times"}, {"color": "#ff3333", "font": {"color": "white"}, "id": "Manuela Escamilla", "label": "Manuela Escamilla", "shape": "dot", "size": 30.608509014770902, "title": "Manuela Escamilla (Per) - Appears 2 times"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "place of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of birth", "to": "Tudela de Duero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Fundaci\u00f3n Universitaria Espa\u00f1ola", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "S\u00e1nchez Arjona", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Bernarda Ram\u00edrez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Subir\u00e1", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Bernarda Ram\u00edrez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Tudela de Duero", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Valladolid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bernarda Ram\u00edrez", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bernarda Manuela", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cotarelo", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bernarda Ram\u00edrez", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Bernarda Manuela", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cotarelo", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Bernarda Ram\u00edrez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CLX", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Bernarda Ram\u00edrez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda de Acosta", "label": "child", "physics": true, "smooth": true, "title": "child", "to": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Domingo Canejil", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Mar\u00eda de Acosta", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Domingo Canejil", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "B\u00e1rbara Coronel", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Mar\u00eda Teresa de Austria", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pellicer", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Cotarelo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Caramuel", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Primus calamus", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sal\u00f3n del Palacio", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bello (o Buen) Retiro", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Palacio", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Retiro", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luis de Belmonte", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "La maestra de gracias", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El poeta de bailes", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El doctor Juan Rana", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "H. Bergman", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Be", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "H. Bergman", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Be", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Christiane Faliu-Lacourt", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Reichenberger", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Fr\u00e9d\u00e9ric Serralta", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "Fr\u00e9d\u00e9ric Serralta", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Peter Thompson", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "E. H. Friedman", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "H. J. Manzari", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "D. D. Miller", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "University Press of the South", "label": "headquarters location", "physics": true, "smooth": true, "title": "headquarters location", "to": "New Orleans", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Christiane Faliu-Lacourt", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Kassel, Reichenberger", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "F. S\u00e1ez Raposo", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Voz y Letra", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Fieras afemina amor", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Calder\u00f3n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El triunfo de Juan Rana", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Calder\u00f3n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mariana de Austria", "label": "date of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of birth", "to": "22 de diciembre de 1669", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1669", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "1668", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1670", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "1669", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El triunfo", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mariana de Austria", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Cotarelo y Mori", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Fieras afemina amor", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Calder\u00f3n de la Barca", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Lo que ha de ser", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Lope de Vega", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El segundo S\u00e9neca de Espa\u00f1a, don Felipe II", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Lope", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El caballero novel", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Bergman", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El desd\u00e9n vengado", "label": "collection", "physics": true, "smooth": true, "title": "collection", "to": "Biblioteca Nacional de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Lope de Vega", "label": "has works in the collection", "physics": true, "smooth": true, "title": "has works in the collection", "to": "Biblioteca Nacional de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El desd\u00e9n vengado", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Biblioteca Nacional de Madrid", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Lope de Vega", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "El desd\u00e9n vengado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La nueva victoria de don Gonzalo de C\u00f3rdoba", "label": "collection", "physics": true, "smooth": true, "title": "collection", "to": "Biblioteca Nacional de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "has works in the collection", "physics": true, "smooth": true, "title": "has works in the collection", "to": "Biblioteca Nacional de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "El Capit\u00e1n Medrano", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La infelice Dorotea", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Andr\u00e9s de Claramonte", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1621", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "1620", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1622", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "1621", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bien vengas mal", "label": "collection", "physics": true, "smooth": true, "title": "collection", "to": "Biblioteca Nacional de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Escamilla", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Bien vengas mal", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bien vengas mal si vienes solo", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Escamilla", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "different from", "physics": true, "smooth": true, "title": "different from", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El guardainfante", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El soldado", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1635", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "1634", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El doctor Juan Rana", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El guardainfante", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El soldado", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El doctor Juan Rana", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CLVIII", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Juan Navarro de Espinosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1637", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "1636", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1640", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "1639", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Los muertos vivos", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "M. L. Lobato", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El remediador", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "M. L. Lobato", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Qui\u00f1ones Pipote", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "El poeta de bailes y el letrado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Be", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Bergman", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro de la Rosa", "label": "significant event", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant event", "to": "Retiro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Be", "label": "characters", "physics": true, "smooth": true, "title": "characters", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "creator", "physics": true, "smooth": true, "title": "creator", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Los volatines", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "M. L. Lobato", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Los volatines", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sal\u00f3n del Palacio", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Buen Retiro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "95", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "94", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bernarda Manuela", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mateo Godoy", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe Pr\u00f3spero", "label": "date of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of birth", "to": "noviembre de 1657", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El retrato de Juan Rana", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "M. L. Lobato", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Salta en banco", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El ni\u00f1o caballero", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Aguardad, supremos dioses", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Triunfos de Amor y Fortuna", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Salta en banco", "label": "instance of", "physics": true, "smooth": true, "title": "instance of", "to": "piezas de teatro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El ni\u00f1o caballero", "label": "instance of", "physics": true, "smooth": true, "title": "instance of", "to": "piezas de teatro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Aguardad, supremos dioses", "label": "instance of", "physics": true, "smooth": true, "title": "instance of", "to": "piezas de teatro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Triunfos de Amor y Fortuna", "label": "instance of", "physics": true, "smooth": true, "title": "instance of", "to": "piezas de teatro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1658", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "1657", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Las fiestas bacanales", "label": "instance of", "physics": true, "smooth": true, "title": "instance of", "to": "piezas de teatro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sol\u00eds", "label": "genre", "physics": true, "smooth": true, "title": "genre", "to": "piezas de teatro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "[Sebasti\u00e1n de] Prado", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "[Mateo de] Godoy", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda de Prado", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "[Sebasti\u00e1n de] Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mateo de Godoy", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "Lo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda de Qui\u00f1ones", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "Lo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda de Prado", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "Lo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Manuela Escamilla", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "Lo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "[Sebasti\u00e1n de] Prado", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "[Antonio de] Escamilla", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "[Antonio de] Escamilla", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "[Alonso de] Olmedo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "[Alonso de] Olmedo", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "[Sebasti\u00e1n de] Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda de Qui\u00f1ones", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "[Sebasti\u00e1n de] Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Manuela Escamilla", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "[Alonso de] Olmedo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bernarda Ram\u00edrez", "label": "date of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of death", "to": "24 de octubre de 1662", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Prado", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Bernarda Ram\u00edrez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mariana de Austria", "label": "significant event", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant event", "to": "26 de julio", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "S\u00e1ez Raposo", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Juan Rana y el teatro c\u00f3mico breve", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Villa de Madrid", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Calle del Ni\u00f1o", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "calle de las Comedias", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Valladolid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de San Lorenzo", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Valladolid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "introducci\u00f3n de la entrada", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro de la Rosa", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "clavario del Hospital General de Valencia", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "clavario del Hospital General de Valencia", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Valencia", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "clavario del Hospital General de Valencia", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Hospital General de Valencia", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Valencia", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "place of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of birth", "to": "Valencia", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro de la Rosa", "label": "place of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of birth", "to": "Valencia", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sevilla", "label": "twinned administrative body", "physics": true, "smooth": true, "title": "twinned administrative body", "to": "M\u00e1laga", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "fiestas del Corpus", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "fiestas del Corpus", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Prado", "label": "significant event", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant event", "to": "fiestas del Corpus", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro de la Rosa", "label": "significant event", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant event", "to": "fiestas del Corpus", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "Antonio de Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio [sic, por \"Pedro\") de la Rosa", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Prado", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Antonio [sic, por \"Pedro\"] de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Catalina de Nicol\u00e1s y la Rosa", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "unmarried partner", "physics": true, "smooth": true, "title": "unmarried partner", "to": "Catalina de Nicol\u00e1s y la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "autos del Corpus", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "noticia del 19 de marzo", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Francisco de Guzm\u00e1n y Morales", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Francisco de Guzm\u00e1n y Morales", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "noticia del 19 de marzo", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Alonso de Paz", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Manuela Bernabela", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio Mar\u00edn", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Manuela Bernabela", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio Mar\u00edn", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Alonso de Paz", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro de la Rosa", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Alonso de Paz", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Convento de San Jos\u00e9 de Malag\u00f3n", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mariana de Austria", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Andr\u00e9s Ferrer", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luisa Enr\u00edquez Manrique", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Felipe IV", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Escorial", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez \u0027Juan Rana\u0027", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "L. Lobato", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Prado", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Cosme P\u00e9rez \u0027Juan Rana\u0027", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Jos\u00e9 Antonio de Prado", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Cosme P\u00e9rez \u0027Juan Rana\u0027", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez \u0027Juan Rana\u0027", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez \u0027Juan Rana\u0027", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Cosme P\u00e9rez \u0027Juan Rana\u0027", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Prado", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "Cruzada Villaamil", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "Cruzada Villaamil", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio Garc\u00eda de Prado", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "Cruzada Villaamil", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Jos\u00e9 Antonio de Prado", "label": "member of", "physics": true, "smooth": true, "title": "member of", "to": "Cruzada Villaamil", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Honrar bien, que Dios es Dios", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El ni\u00f1o de Santa B\u00e1rbara", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Obrar bien, que Dios es Dios", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El ni\u00f1o de Santa Barbara", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sitio del Buen Retiro", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "Sitio del Buen Retiro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "93", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "92", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Andr\u00f3meda y Perseo", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Calder\u00f3n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Coliseo del Buen Retiro", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "F. S\u00e1ez Raposo", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Juan Rana y el teatro c\u00f3mico breve del siglo XVII", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "significant event", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant event", "to": "fiestas del Corpus de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "81", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "80", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CM5", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "CM5", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El laberinto del mundo", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Calder\u00f3n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "XXXVI", "label": "point in time", "physics": true, "smooth": true, "title": "point in time", "to": "XXXVI", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "375", "label": "follows", "physics": true, "smooth": true, "title": "follows", "to": "XXXVI", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez para que haga la graciosidad", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Vic\u00e1lvaro (Madrid)", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Vic\u00e1lvaro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "fiestas de Nuestra Se\u00f1ora de Septiembre", "label": "organizer", "physics": true, "smooth": true, "title": "organizer", "to": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Sol\u00eds", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Eur\u00eddice y Orfeo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Las amazonas", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Un bobo hace ciento", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Un bobo hace ciento", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sig\u00fcenza", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Guadalajara", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La restauraci\u00f3n de Espa\u00f1a", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Jer\u00f3nimo de Barrionuevo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "princesa de M\u00e9lito", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "don Diego de Silva", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana en el Prado con escribano y alguacil", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Juan V\u00e9lez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pico y Canente", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Luis de Ulloa y Pereira", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Sol\u00eds", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Pico y Canente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luisa", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Mariana Romero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El golfo de las sirenas", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Calder\u00f3n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana en la Zarzuela", "label": "genre", "physics": true, "smooth": true, "title": "genre", "to": "mojiganga", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Real Sitio de la Zarzuela", "label": "genre", "physics": true, "smooth": true, "title": "genre", "to": "mojiganga", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luisa Enr\u00edquez Manrique", "label": "noble title", "physics": true, "smooth": true, "title": "noble title", "to": "condesa de Paredes de Nava", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Sol\u00eds", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Triunfos de Amor y Fortuna", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "Lobato", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Triunfos de Amor y Fortuna", "label": "location", "physics": true, "smooth": true, "title": "location", "to": "Coliseo del Retiro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Salta en banco", "label": "performer", "physics": true, "smooth": true, "title": "performer", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El ni\u00f1o caballero", "label": "performer", "physics": true, "smooth": true, "title": "performer", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "calle de Cantarranas", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Francisco Guti\u00e9rrez", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "Luis L\u00f3pez Sustaete", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe Pr\u00f3spero", "label": "date of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of birth", "to": "28 de noviembre de 1657", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CLXI", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Cotarelo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El toreador", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Calder\u00f3n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El baile perdido", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Catalina Ramos", "label": "significant event", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant event", "to": "CM5", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Ramos", "label": "child", "physics": true, "smooth": true, "title": "child", "to": "Catalina Ramos", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CLX", "label": "significant person", "physics": true, "smooth": true, "title": "significant person", "to": "Catalina Ramos", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Catalina Ramos", "label": "relative", "physics": true, "smooth": true, "title": "relative", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CM5", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Cotarelo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CLX", "label": "discoverer or inventor", "physics": true, "smooth": true, "title": "discoverer or inventor", "to": "Cotarelo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CM5", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Cantarranas", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CLX", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Cantarranas", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "child", "physics": true, "smooth": true, "title": "child", "to": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "iglesia de San Sebasti\u00e1n", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "madrile\u00f1a", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "calle de Cantarranas", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "label": "place of burial", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of burial", "to": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "iglesia parroquial de Tudela", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Duero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "place of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of birth", "to": "Tudela del Duero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "iglesia parroquial", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Tudela del Duero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "H\u00e9rcules o Fieras afemina amor", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Pedro Calder\u00f3n de la Barca", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Calder\u00f3n de la Barca", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "H\u00e9rcules o Fieras afemina amor", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El triunfo de Juan Rana", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sebastiana [Fern\u00e1ndez]", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Micaela [Fern\u00e1ndez]", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Manuela [de] Escamilla", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Sebastiana [Fern\u00e1ndez]", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mariana [de] Borja", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Sebastiana [Fern\u00e1ndez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bernarda Manuela", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Bernarda \u0027la Grifona\u0027", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Manuela de Bustamante", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Jacinta", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Jacinta", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Carta de Difuntos de la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {"nodes": {"borderWidth": 2, "borderWidthSelected": 4, "shape": "dot", "shadow": true}, "edges": {"color": {"inherit": "both", "opacity": 0.8}, "font": {"size": 12, "strokeWidth": 4, "strokeColor": "#b3adad"}, "smooth": {"type": "continuous", "forceDirection": "none"}}, "physics": {"barnesHut": {"gravitationalConstant": -50000, "centralGravity": 0.3, "springLength": 150, "springConstant": 0.05, "damping": 0.09, "avoidOverlap": 0.2}, "maxVelocity": 50, "minVelocity": 0.1, "solver": "barnesHut", "stabilization": {"enabled": true, "iterations": 1000, "updateInterval": 100, "onlyDynamicEdges": false, "fit": true}, "timestep": 0.5}, "interaction": {"hover": true, "multiselect": true, "navigationButtons": true}};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>