<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color: #222222;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    
        <style>
        .legend {
            position: absolute;
            bottom: 20px;
            left: 20px;
            background: rgba(34, 34, 34, 0.8);
            border-radius: 10px;
            padding: 15px;
            color: white;
            font-family: Arial, sans-serif;
            z-index: 1000;
            box-shadow: 0px 5px 15px rgba(0, 0, 0, 0.3);
        }
        .legend-item {
            display: flex;
            align-items: center;
            margin-bottom: 5px;
        }
        .legend-color {
            width: 15px;
            height: 15px;
            border-radius: 50%;
            margin-right: 10px;
        }
        </style>
        </head>


    <body>

        <div class="legend">
            <h3 style="margin-top: 0">Entity Types</h3>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #ff3333"></div>Person</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #33ff33"></div>Location</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #3333ff"></div>Concept</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #ffff33"></div>Organization</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #33ffff"></div>Event</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #ff33ff"></div>Media</div>
            <div class="legend-item"><div class="legend-color" style="background: #ffaa33"></div>Date</div>
            <h3>Visual Guide</h3>
            <div>• Larger nodes = More frequent entities</div>
            <div>• Thicker lines = More common relationships</div>
            <div>• Lines represent relationships between entities</div>
        </div>
        

    <h1 style="text-align: center; color: white; font-family: 'Arial', sans-serif; 
            background-color: #333333; padding: 20px; border-radius: 10px; 
            box-shadow: 0px 5px 15px rgba(0, 0, 0, 0.3);">
        Knowledge Graph - Rebel Model
    </h1>
    <p style="text-align: center; color: #cccccc; font-family: 'Arial', sans-serif;">
        Entities: 204 | Relationships: 261 | Node size = frequency of appearance
    </p>
    
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "reina", "label": "reina", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "reina (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El desd\u00e9n vengado, de Lope de Vega", "label": "El desd\u00e9n vengado, de Lope de Vega", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "El desd\u00e9n vengado, de Lope de Vega (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio Mar\u00edn", "label": "Antonio Mar\u00edn", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Antonio Mar\u00edn (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "B\u00e1rbara Coronel", "label": "B\u00e1rbara Coronel", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "B\u00e1rbara Coronel (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "label": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 44.63929415932617, "title": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez (Unknown) - Appears 6 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Andr\u00f3meda", "label": "Andr\u00f3meda", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Andr\u00f3meda (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Ana", "label": "Ana", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Ana (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "label": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Navarro Oliver", "label": "Juan Navarro Oliver", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Juan Navarro Oliver (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda Teresa de Austria", "label": "Mar\u00eda Teresa de Austria", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Mar\u00eda Teresa de Austria (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Perseo", "label": "Perseo", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Perseo (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Buen Retiro", "label": "Buen Retiro", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Buen Retiro (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Gonz\u00e1lez", "label": "Juan Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Juan Gonz\u00e1lez (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1656", "label": "1656", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "1656 (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "iglesia parroquial de Tudela de Duero", "label": "iglesia parroquial de Tudela de Duero", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "iglesia parroquial de Tudela de Duero (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez", "label": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda de Prado", "label": "Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda de Prado", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda de Prado (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1994", "label": "1994", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "1994 (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1 de septiembre", "label": "1 de septiembre", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "1 de septiembre (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1635", "label": "1635", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "1635 (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones El poeta de bailes y el letrado", "label": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones El poeta de bailes y el letrado", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones El poeta de bailes y el letrado (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El doctor Juan Rana de Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "label": "El doctor Juan Rana de Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "El doctor Juan Rana de Luis Qui\u00f1ones de Benavente (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1644", "label": "1644", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "1644 (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio de Sol\u00eds", "label": "Antonio de Sol\u00eds", "shape": "dot", "size": 46.673188801082425, "title": "Antonio de Sol\u00eds (Unknown) - Appears 7 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Carnaval de 1637", "label": "Carnaval de 1637", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Carnaval de 1637 (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda", "label": "Mar\u00eda", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Mar\u00eda (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda de Diego", "label": "Mar\u00eda de Diego", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Mar\u00eda de Diego (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Pedro Ortiz de Urbina", "label": "Pedro Ortiz de Urbina", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Pedro Ortiz de Urbina (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "comedias", "label": "comedias", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "comedias (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Mariana de Austria", "label": "Mariana de Austria", "shape": "dot", "size": 42.29133510968644, "title": "Mariana de Austria (Unknown) - Appears 5 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Rana", "label": "Juan Rana", "shape": "dot", "size": 70.0, "title": "Juan Rana (Unknown) - Appears 36 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Bautista Valenciano", "label": "Juan Bautista Valenciano", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Juan Bautista Valenciano (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Biblioteca Nacional de Madrid", "label": "Biblioteca Nacional de Madrid", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Biblioteca Nacional de Madrid (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El doctor Juan Rana", "label": "El doctor Juan Rana", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "El doctor Juan Rana (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Qui\u00f1ones Pipote", "label": "Qui\u00f1ones Pipote", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Qui\u00f1ones Pipote (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1634", "label": "1634", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "1634 (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Jos\u00e9 Antonio de Prado", "label": "Jos\u00e9 Antonio de Prado", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Jos\u00e9 Antonio de Prado (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Sus Majestades", "label": "Sus Majestades", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Sus Majestades (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Convento de Trinitarios de Madrid", "label": "Convento de Trinitarios de Madrid", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Convento de Trinitarios de Madrid (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "La nueva victoria de don Gonzalo de C\u00f3rdoba, de Lope de Vega", "label": "La nueva victoria de don Gonzalo de C\u00f3rdoba, de Lope de Vega", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "La nueva victoria de don Gonzalo de C\u00f3rdoba, de Lope de Vega (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El origen del nombre art\u00edstico Juan Rana", "label": "El origen del nombre art\u00edstico Juan Rana", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "El origen del nombre art\u00edstico Juan Rana (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El Capit\u00e1n Medrano", "label": "El Capit\u00e1n Medrano", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "El Capit\u00e1n Medrano (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El poeta de bailes y el letrado", "label": "El poeta de bailes y el letrado", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "El poeta de bailes y el letrado (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Reina Nuestra Se\u00f1ora Do\u00f1a Mariana de Austria", "label": "Reina Nuestra Se\u00f1ora Do\u00f1a Mariana de Austria", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Reina Nuestra Se\u00f1ora Do\u00f1a Mariana de Austria (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Nuestra Se\u00f1ora del Amparo", "label": "Nuestra Se\u00f1ora del Amparo", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Nuestra Se\u00f1ora del Amparo (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El baile perdido", "label": "El baile perdido", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "El baile perdido (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Se\u00f1ora Santa Librada de Sig\u00fcenza", "label": "Se\u00f1ora Santa Librada de Sig\u00fcenza", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Se\u00f1ora Santa Librada de Sig\u00fcenza (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Sig\u00fcenza", "label": "Sig\u00fcenza", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Sig\u00fcenza (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Corpus de Madrid", "label": "Corpus de Madrid", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Corpus de Madrid (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena procedente de la compa\u00f1\u00eda de Pedro de la Rosa", "label": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena procedente de la compa\u00f1\u00eda de Pedro de la Rosa", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena procedente de la compa\u00f1\u00eda de Pedro de la Rosa (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Palacio", "label": "Palacio", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Palacio (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n de Madrid", "label": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n de Madrid", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n de Madrid (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Rana homosexual", "label": "Juan Rana homosexual", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Juan Rana homosexual (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "La renegada de Valladolid", "label": "La renegada de Valladolid", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "La renegada de Valladolid (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio de Prado", "label": "Antonio de Prado", "shape": "dot", "size": 44.63929415932617, "title": "Antonio de Prado (Unknown) - Appears 6 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Pedro de la Rosa", "label": "Pedro de la Rosa", "shape": "dot", "size": 57.23091840144323, "title": "Pedro de la Rosa (Unknown) - Appears 15 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "C\u00e1ncer", "label": "C\u00e1ncer", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "C\u00e1ncer (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1998", "label": "1998", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "1998 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "La infelice Dorotea", "label": "La infelice Dorotea", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "La infelice Dorotea (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Felipe II", "label": "Felipe II", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Felipe II (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio Garc\u00eda de Prado", "label": "Antonio Garc\u00eda de Prado", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Antonio Garc\u00eda de Prado (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Domingo Canejil", "label": "Domingo Canejil", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Domingo Canejil (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Catalina de Nicol\u00e1s", "label": "Catalina de Nicol\u00e1s", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Catalina de Nicol\u00e1s (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda de Acosta", "label": "Mar\u00eda de Acosta", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Mar\u00eda de Acosta (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Benavente", "label": "Benavente", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Benavente (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "29 de enero de 1672", "label": "29 de enero de 1672", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "29 de enero de 1672 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Catalina Ramos", "label": "Catalina Ramos", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Catalina Ramos (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Se\u00f1oras de la primera grandeza", "label": "Se\u00f1oras de la primera grandeza", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Se\u00f1oras de la primera grandeza (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "homosexual", "label": "homosexual", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "homosexual (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "tesorero de la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "tesorero de la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "tesorero de la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Margarita", "label": "Margarita", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Margarita (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Zaragoza", "label": "Zaragoza", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Zaragoza (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Bernarda Ram\u00edrez, mujer de Prado", "label": "Bernarda Ram\u00edrez, mujer de Prado", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Bernarda Ram\u00edrez, mujer de Prado (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El desd\u00e9n vengado", "label": "El desd\u00e9n vengado", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "El desd\u00e9n vengado (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "costa del Pr\u00edncipe de Astillano", "label": "costa del Pr\u00edncipe de Astillano", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "costa del Pr\u00edncipe de Astillano (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Fieras", "label": "Fieras", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Fieras (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "compa\u00f1\u00eda de Pedro de la Rosa", "label": "compa\u00f1\u00eda de Pedro de la Rosa", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "compa\u00f1\u00eda de Pedro de la Rosa (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Vic\u00e1lvaro", "label": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Vic\u00e1lvaro", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Vic\u00e1lvaro (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "F. S\u00e1ez Raposo", "label": "F. S\u00e1ez Raposo", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "F. S\u00e1ez Raposo (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Rana de Luis Qui\u00f1ones", "label": "Juan Rana de Luis Qui\u00f1ones", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Juan Rana de Luis Qui\u00f1ones (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Reina", "label": "Reina", "shape": "dot", "size": 42.29133510968644, "title": "Reina (Unknown) - Appears 5 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1655", "label": "1655", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "1655 (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Corpus", "label": "Corpus", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Corpus (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Salamanca", "label": "Salamanca", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Salamanca (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda Teresa", "label": "Mar\u00eda Teresa", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Mar\u00eda Teresa (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Guadalajara", "label": "Guadalajara", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Guadalajara (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Calder\u00f3n Fieras", "label": "Calder\u00f3n Fieras", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Calder\u00f3n Fieras (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "121-22", "label": "121-22", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "121-22 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "M\u00e1laga", "label": "M\u00e1laga", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "M\u00e1laga (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio de Rueda", "label": "Antonio de Rueda", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Antonio de Rueda (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Bernarda Ram\u00edrez", "label": "Bernarda Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 42.29133510968644, "title": "Bernarda Ram\u00edrez (Unknown) - Appears 5 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Diego Osorio", "label": "Diego Osorio", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Diego Osorio (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "20 de abril", "label": "20 de abril", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "20 de abril (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Sal\u00f3n del Palacio de Buen Retiro", "label": "Sal\u00f3n del Palacio de Buen Retiro", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Sal\u00f3n del Palacio de Buen Retiro (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Calder\u00f3n de la Barca", "label": "Calder\u00f3n de la Barca", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Calder\u00f3n de la Barca (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "CM5", "label": "CM5", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "CM5 (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Luisa Romero", "label": "Luisa Romero", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Luisa Romero (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Nuestra Se\u00f1ora de Agosto de Navalagamella", "label": "Nuestra Se\u00f1ora de Agosto de Navalagamella", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Nuestra Se\u00f1ora de Agosto de Navalagamella (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Santa Ana", "label": "Santa Ana", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Santa Ana (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "autores de comedias", "label": "autores de comedias", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "autores de comedias (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Mariana Romero", "label": "Mariana Romero", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Mariana Romero (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "S\u00e1ez Raposo", "label": "S\u00e1ez Raposo", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "S\u00e1ez Raposo (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "227", "label": "227", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "227 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Pradillos", "label": "Pradillos", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Pradillos (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez de Cabredo", "label": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez de Cabredo", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez de Cabredo (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Premio Juan Navarro de Espinosa", "label": "Premio Juan Navarro de Espinosa", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Premio Juan Navarro de Espinosa (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Lope de Vega Lo", "label": "Lope de Vega Lo", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Lope de Vega Lo (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El ni\u00f1o caballero, de Sol\u00eds", "label": "El ni\u00f1o caballero, de Sol\u00eds", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "El ni\u00f1o caballero, de Sol\u00eds (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Luisa Enr\u00edquez Manrique", "label": "Luisa Enr\u00edquez Manrique", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Luisa Enr\u00edquez Manrique (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Rana and el teatro c\u00f3mico breve", "label": "Juan Rana and el teatro c\u00f3mico breve", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Juan Rana and el teatro c\u00f3mico breve (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Reina Mariana de Austria", "label": "Reina Mariana de Austria", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Reina Mariana de Austria (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Reyna nuestra se\u00f1ora", "label": "Reyna nuestra se\u00f1ora", "shape": "dot", "size": 44.63929415932617, "title": "Reyna nuestra se\u00f1ora (Unknown) - Appears 6 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones Al cabo de los bailes mil", "label": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones Al cabo de los bailes mil", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones Al cabo de los bailes mil (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Francisco de Diego", "label": "Francisco de Diego", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Francisco de Diego (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "rey", "label": "rey", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "rey (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Voz y Letra", "label": "Voz y Letra", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Voz y Letra (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El entrem\u00e9s El mago", "label": "El entrem\u00e9s El mago", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "El entrem\u00e9s El mago (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "compa\u00f1\u00eda trabajaba entonces probablemente", "label": "compa\u00f1\u00eda trabajaba entonces probablemente", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "compa\u00f1\u00eda trabajaba entonces probablemente (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Felipe IV", "label": "Felipe IV", "shape": "dot", "size": 51.5237436005111, "title": "Felipe IV (Unknown) - Appears 10 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Corpus de este a\u00f1o", "label": "Corpus de este a\u00f1o", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Corpus de este a\u00f1o (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Bernarda Manuela", "label": "Bernarda Manuela", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Bernarda Manuela (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "pr\u00edncipe", "label": "pr\u00edncipe", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "pr\u00edncipe (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad de Madrid", "label": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad de Madrid", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad de Madrid (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El caballero novel", "label": "El caballero novel", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "El caballero novel (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Grandes", "label": "Grandes", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Grandes (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Navarro de Espinosa", "label": "Juan Navarro de Espinosa", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Juan Navarro de Espinosa (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1624", "label": "1624", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "1624 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Monteser", "label": "Monteser", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Monteser (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Valencia", "label": "Valencia", "shape": "dot", "size": 42.29133510968644, "title": "Valencia (Unknown) - Appears 5 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Quaresma", "label": "Quaresma", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Quaresma (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Luis Qui\u00f1ones", "label": "Luis Qui\u00f1ones", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Luis Qui\u00f1ones (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones", "label": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "fiestas del Corpus de este a\u00f1o", "label": "fiestas del Corpus de este a\u00f1o", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "fiestas del Corpus de este a\u00f1o (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "University Press of the South", "label": "University Press of the South", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "University Press of the South (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "capilla real", "label": "capilla real", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "capilla real (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "A society on Stage: Essays on Spanish Golden Drama", "label": "A society on Stage: Essays on Spanish Golden Drama", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "A society on Stage: Essays on Spanish Golden Drama (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Conde de Altamira", "label": "Conde de Altamira", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Conde de Altamira (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "label": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 44.63929415932617, "title": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez (Unknown) - Appears 6 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "llamado Vald\u00e9s", "label": "llamado Vald\u00e9s", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "llamado Vald\u00e9s (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1987", "label": "1987", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "1987 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "194", "label": "194", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "194 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Fr\u00e9d\u00e9ric Serralta", "label": "Fr\u00e9d\u00e9ric Serralta", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Serralta (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Premio Luis Qui\u00f1ones", "label": "Premio Luis Qui\u00f1ones", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Premio Luis Qui\u00f1ones (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Cantarranas", "label": "Cantarranas", "shape": "dot", "size": 42.29133510968644, "title": "Cantarranas (Unknown) - Appears 5 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "compa\u00f1\u00edas", "label": "compa\u00f1\u00edas", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "compa\u00f1\u00edas (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Astillano", "label": "Astillano", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Astillano (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Sal\u00f3n Dorado del Buen Retiro", "label": "Sal\u00f3n Dorado del Buen Retiro", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Sal\u00f3n Dorado del Buen Retiro (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Del horror a la risa: los g\u00e9neros teatrales cl\u00e1sicos", "label": "Del horror a la risa: los g\u00e9neros teatrales cl\u00e1sicos", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Del horror a la risa: los g\u00e9neros teatrales cl\u00e1sicos (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Cosme P\u00e9rez, alias Juan Rana", "label": "Cosme P\u00e9rez, alias Juan Rana", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Cosme P\u00e9rez, alias Juan Rana (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Salta en banco", "label": "Salta en banco", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Salta en banco (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1668", "label": "1668", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "1668 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Carlos II", "label": "Carlos II", "shape": "dot", "size": 46.673188801082425, "title": "Carlos II (Unknown) - Appears 7 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Sevilla", "label": "Sevilla", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Sevilla (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Reina Sim\u00f3n de Alc\u00e1ntara", "label": "Reina Sim\u00f3n de Alc\u00e1ntara", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Reina Sim\u00f3n de Alc\u00e1ntara (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El reparto del entrem\u00e9s El doctor Juan Rana", "label": "El reparto del entrem\u00e9s El doctor Juan Rana", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "El reparto del entrem\u00e9s El doctor Juan Rana (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Josefa Rom\u00e1n", "label": "Josefa Rom\u00e1n", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Josefa Rom\u00e1n (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Sal\u00f3n del Palacio del Buen Retiro", "label": "Sal\u00f3n del Palacio del Buen Retiro", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Sal\u00f3n del Palacio del Buen Retiro (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Granja", "label": "Granja", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Granja (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Sol\u00eds", "label": "Sol\u00eds", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Sol\u00eds (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Reina para la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "Reina para la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Reina para la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n", "label": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Sant\u00edsima Trinidad desta Corte", "label": "Sant\u00edsima Trinidad desta Corte", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Sant\u00edsima Trinidad desta Corte (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Vic\u00e1lvaro", "label": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Vic\u00e1lvaro", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Vic\u00e1lvaro (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1653", "label": "1653", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "1653 (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Francisco Garc\u00eda \u0027el Pupilo\u0027", "label": "Francisco Garc\u00eda \u0027el Pupilo\u0027", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Francisco Garc\u00eda \u0027el Pupilo\u0027 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Tudela de Duero", "label": "Tudela de Duero", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Tudela de Duero (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "esc\u00e1ndalo", "label": "esc\u00e1ndalo", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "esc\u00e1ndalo (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Cosme P\u00e9rez", "label": "Cosme P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 57.23091840144323, "title": "Cosme P\u00e9rez (Unknown) - Appears 15 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio de Vitoria", "label": "Antonio de Vitoria", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Antonio de Vitoria (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "22 de diciembre de 1662", "label": "22 de diciembre de 1662", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "22 de diciembre de 1662 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1657", "label": "1657", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "1657 (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "A society on Stage: Essays on Spanish Golden Drama, New Orleans", "label": "A society on Stage: Essays on Spanish Golden Drama, New Orleans", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "A society on Stage: Essays on Spanish Golden Drama, New Orleans (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1637", "label": "1637", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "1637 (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Sebasti\u00e1n Garc\u00eda de Prado", "label": "Sebasti\u00e1n Garc\u00eda de Prado", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Sebasti\u00e1n Garc\u00eda de Prado (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1658", "label": "1658", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "1658 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Manuela", "label": "Manuela", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Manuela (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Arag\u00f3n", "label": "Arag\u00f3n", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Arag\u00f3n (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Real Sitio de la Zarzuela", "label": "Real Sitio de la Zarzuela", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Real Sitio de la Zarzuela (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Madrid", "label": "Madrid", "shape": "dot", "size": 66.80562408698813, "title": "Madrid (Unknown) - Appears 29 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Luis L\u00f3pez Sustaete", "label": "Luis L\u00f3pez Sustaete", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Luis L\u00f3pez Sustaete (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "shape": "dot", "size": 44.63929415932617, "title": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena (Unknown) - Appears 6 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "24 de octubre de 1662", "label": "24 de octubre de 1662", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "24 de octubre de 1662 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Los muertos vivos", "label": "Los muertos vivos", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Los muertos vivos (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "La Zarzuela", "label": "La Zarzuela", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "La Zarzuela (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1622", "label": "1622", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "1622 (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1707", "label": "1707", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "1707 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Lope de Vega", "label": "Lope de Vega", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Lope de Vega (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "ingenios selectos", "label": "ingenios selectos", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "ingenios selectos (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El Rey", "label": "El Rey", "shape": "dot", "size": 42.29133510968644, "title": "El Rey (Unknown) - Appears 5 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Las fiestas bacanales", "label": "Las fiestas bacanales", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Las fiestas bacanales (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Tudela del Duero", "label": "Tudela del Duero", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Tudela del Duero (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Prado", "label": "Prado", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Prado (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "CLIX", "label": "CLIX", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "CLIX (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "GH1", "label": "GH1", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "GH1 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1670", "label": "1670", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "1670 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "reina madre", "label": "reina madre", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "reina madre (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "1672", "label": "1672", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "1672 (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Alonso de Paz", "label": "Alonso de Paz", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Alonso de Paz (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Homenaje a Christiane Faliu-Lacourt", "label": "Homenaje a Christiane Faliu-Lacourt", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "Homenaje a Christiane Faliu-Lacourt (Unknown) - Appears 1 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n", "label": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n", "shape": "dot", "size": 39.51428897730169, "title": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n (Unknown) - Appears 4 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Carlos", "label": "Carlos", "shape": "dot", "size": 31.733605509325642, "title": "Carlos (Unknown) - Appears 2 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "Felipe Pr\u00f3spero", "label": "Felipe Pr\u00f3spero", "shape": "dot", "size": 36.11545920072162, "title": "Felipe Pr\u00f3spero (Unknown) - Appears 3 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "El triunfo de Juan Rana", "label": "El triunfo de Juan Rana", "shape": "dot", "size": 42.29133510968644, "title": "El triunfo de Juan Rana (Unknown) - Appears 5 times"}, {"color": "#aaaaaa", "font": {"color": "white"}, "id": "GH", "label": "GH", "shape": "dot", "size": 25.55772960036081, "title": "GH (Unknown) - Appears 1 times"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": "Bernarda Ram\u00edrez", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Mar\u00eda de Acosta", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda de Acosta", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Domingo Canejil", "label": "date of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of death", "to": "1707", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "B\u00e1rbara Coronel", "label": "place of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of death", "to": "Guadalajara", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Mar\u00eda Teresa de Austria", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "place of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of birth", "to": "Cantarranas", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El Rey", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Reina", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Grandes", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "El Rey", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "award received", "physics": true, "smooth": true, "title": "award received", "to": "Se\u00f1oras de la primera grandeza", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El doctor Juan Rana", "label": "characters", "physics": true, "smooth": true, "title": "characters", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana homosexual", "label": "instance of", "physics": true, "smooth": true, "title": "instance of", "to": "homosexual", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "instance of", "physics": true, "smooth": true, "title": "instance of", "to": "homosexual", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana homosexual", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Fr\u00e9d\u00e9ric Serralta", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "A society on Stage: Essays on Spanish Golden Drama", "label": "publisher", "physics": true, "smooth": true, "title": "publisher", "to": "University Press of the South", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Del horror a la risa: los g\u00e9neros teatrales cl\u00e1sicos", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1994", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "A society on Stage: Essays on Spanish Golden Drama", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1998", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Homenaje a Christiane Faliu-Lacourt", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1994", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "A society on Stage: Essays on Spanish Golden Drama, New Orleans", "label": "publisher", "physics": true, "smooth": true, "title": "publisher", "to": "University Press of the South", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El origen del nombre art\u00edstico Juan Rana", "label": "published in", "physics": true, "smooth": true, "title": "published in", "to": "Voz y Letra", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "F. S\u00e1ez Raposo", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "El origen del nombre art\u00edstico Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "S\u00e1ez Raposo", "label": "notable work", "physics": true, "smooth": true, "title": "notable work", "to": "Voz y Letra", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El triunfo de Juan Rana", "label": "composer", "physics": true, "smooth": true, "title": "composer", "to": "Calder\u00f3n Fieras", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El triunfo de Juan Rana", "label": "date of first performance", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of first performance", "to": "1668", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El triunfo de Juan Rana", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1670", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El triunfo de Juan Rana", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1672", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Fieras", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Calder\u00f3n de la Barca", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mariana de Austria", "label": "occupation", "physics": true, "smooth": true, "title": "occupation", "to": "reina madre", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Fieras", "label": "date of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of birth", "to": "29 de enero de 1672", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "work period (start)", "physics": true, "smooth": true, "title": "work period (start)", "to": "1624", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "creator", "physics": true, "smooth": true, "title": "creator", "to": "Lope de Vega Lo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "performer", "physics": true, "smooth": true, "title": "performer", "to": "S\u00e1ez Raposo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n", "label": "father", "physics": true, "smooth": true, "title": "father", "to": "Felipe II", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n", "label": "child", "physics": true, "smooth": true, "title": "child", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "present in work", "physics": true, "smooth": true, "title": "present in work", "to": "El caballero novel", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "has works in the collection", "physics": true, "smooth": true, "title": "has works in the collection", "to": "Biblioteca Nacional de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El desd\u00e9n vengado, de Lope de Vega", "label": "collection", "physics": true, "smooth": true, "title": "collection", "to": "Biblioteca Nacional de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La nueva victoria de don Gonzalo de C\u00f3rdoba, de Lope de Vega", "label": "collection", "physics": true, "smooth": true, "title": "collection", "to": "Biblioteca Nacional de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La nueva victoria de don Gonzalo de C\u00f3rdoba, de Lope de Vega", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1622", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El Capit\u00e1n Medrano", "label": "creator", "physics": true, "smooth": true, "title": "creator", "to": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez de Cabredo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La infelice Dorotea", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1987", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "said to be the same as", "physics": true, "smooth": true, "title": "said to be the same as", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "work period (start)", "physics": true, "smooth": true, "title": "work period (start)", "to": "1634", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1634", "label": "point in time", "physics": true, "smooth": true, "title": "point in time", "to": "1634", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1635", "label": "point in time", "physics": true, "smooth": true, "title": "point in time", "to": "1635", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "performer", "physics": true, "smooth": true, "title": "performer", "to": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Buen Retiro", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "Carnaval de 1637", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "said to be the same as", "physics": true, "smooth": true, "title": "said to be the same as", "to": "El doctor Juan Rana de Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "father", "physics": true, "smooth": true, "title": "father", "to": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El reparto del entrem\u00e9s El doctor Juan Rana", "label": "has part", "physics": true, "smooth": true, "title": "has part", "to": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana de Luis Qui\u00f1ones", "label": "place of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of birth", "to": "Benavente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1637", "label": "point in time", "physics": true, "smooth": true, "title": "point in time", "to": "1637", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El entrem\u00e9s El mago", "label": "has part", "physics": true, "smooth": true, "title": "has part", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "El entrem\u00e9s El mago", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luis Qui\u00f1ones", "label": "award received", "physics": true, "smooth": true, "title": "award received", "to": "Premio Luis Qui\u00f1ones", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Navarro de Espinosa", "label": "award received", "physics": true, "smooth": true, "title": "award received", "to": "Premio Juan Navarro de Espinosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro de la Rosa", "label": "occupation", "physics": true, "smooth": true, "title": "occupation", "to": "compa\u00f1\u00eda trabajaba entonces probablemente", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Qui\u00f1ones Pipote", "label": "said to be the same as", "physics": true, "smooth": true, "title": "said to be the same as", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Los muertos vivos", "label": "has part", "physics": true, "smooth": true, "title": "has part", "to": "Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro de la Rosa", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "Los muertos vivos", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El poeta de bailes y el letrado", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones El poeta de bailes y el letrado", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El baile atribuido a Qui\u00f1ones Al cabo de los bailes mil", "label": "composer", "physics": true, "smooth": true, "title": "composer", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "influenced by", "physics": true, "smooth": true, "title": "influenced by", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "work period (start)", "physics": true, "smooth": true, "title": "work period (start)", "to": "1655", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda Teresa de Austria", "label": "owner of", "physics": true, "smooth": true, "title": "owner of", "to": "Sal\u00f3n del Palacio de Buen Retiro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La Zarzuela", "label": "cast member", "physics": true, "smooth": true, "title": "cast member", "to": "Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La Zarzuela", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La Zarzuela", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1657", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe Pr\u00f3spero", "label": "date of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of birth", "to": "1657", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Las fiestas bacanales", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1655", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe IV", "label": "position held", "physics": true, "smooth": true, "title": "position held", "to": "pr\u00edncipe", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Las fiestas bacanales", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe IV", "label": "position held", "physics": true, "smooth": true, "title": "position held", "to": "rey", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe IV", "label": "place of burial", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of burial", "to": "Palacio", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bernarda Ram\u00edrez, mujer de Prado", "label": "date of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of death", "to": "22 de diciembre de 1662", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bernarda Ram\u00edrez, mujer de Prado", "label": "date of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of death", "to": "24 de octubre de 1662", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mariana de Austria", "label": "place of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of birth", "to": "Santa Ana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mariana de Austria", "label": "occupation", "physics": true, "smooth": true, "title": "occupation", "to": "reina", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana and el teatro c\u00f3mico breve", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "S\u00e1ez Raposo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El desd\u00e9n vengado, de Lope de Vega", "label": "publication date", "physics": true, "smooth": true, "title": "publication date", "to": "1622", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Bautista Valenciano", "label": "work period (start)", "physics": true, "smooth": true, "title": "work period (start)", "to": "1622", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El desd\u00e9n vengado", "label": "composer", "physics": true, "smooth": true, "title": "composer", "to": "Lope de Vega", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Corpus de este a\u00f1o", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Sevilla", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Prado", "label": "work location", "physics": true, "smooth": true, "title": "work location", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n de Madrid", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Vitoria", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Josefa Rom\u00e1n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "label": "occupation", "physics": true, "smooth": true, "title": "occupation", "to": "esc\u00e1ndalo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luis Qui\u00f1ones de Benavente", "label": "instrument", "physics": true, "smooth": true, "title": "instrument", "to": "capilla real", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "llamado Vald\u00e9s", "label": "instrument", "physics": true, "smooth": true, "title": "instrument", "to": "capilla real", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Madrid", "label": "twinned administrative body", "physics": true, "smooth": true, "title": "twinned administrative body", "to": "Valencia", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "M\u00e1laga", "label": "twinned administrative body", "physics": true, "smooth": true, "title": "twinned administrative body", "to": "Valencia", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "has part", "physics": true, "smooth": true, "title": "has part", "to": "compa\u00f1\u00eda de Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena procedente de la compa\u00f1\u00eda de Pedro de la Rosa", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Valencia", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena procedente de la compa\u00f1\u00eda de Pedro de la Rosa", "label": "has part", "physics": true, "smooth": true, "title": "has part", "to": "Antonio de Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "occupation", "physics": true, "smooth": true, "title": "occupation", "to": "autores de comedias", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "occupation", "physics": true, "smooth": true, "title": "occupation", "to": "autores de comedias", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Catalina de Nicol\u00e1s", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Catalina de Nicol\u00e1s", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro de la Rosa", "label": "date of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of birth", "to": "1644", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1644", "label": "point in time", "physics": true, "smooth": true, "title": "point in time", "to": "1644", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro Ortiz de Urbina", "label": "position held", "physics": true, "smooth": true, "title": "position held", "to": "tesorero de la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Alonso de Paz", "label": "place of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of birth", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio Mar\u00edn", "label": "place of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of death", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pedro de la Rosa", "label": "genre", "physics": true, "smooth": true, "title": "genre", "to": "comedias", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Alonso de Paz", "label": "genre", "physics": true, "smooth": true, "title": "genre", "to": "comedias", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Zaragoza", "label": "twinned administrative body", "physics": true, "smooth": true, "title": "twinned administrative body", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Zaragoza", "label": "capital of", "physics": true, "smooth": true, "title": "capital of", "to": "Arag\u00f3n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Quaresma", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Arag\u00f3n", "label": "capital", "physics": true, "smooth": true, "title": "capital", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "GH1", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "GH", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "227", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "194", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "121-22", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Pedro de la Rosa", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Reina Nuestra Se\u00f1ora Do\u00f1a Mariana de Austria", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe IV", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Luisa Enr\u00edquez Manrique", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio Garc\u00eda de Prado", "label": "work location", "physics": true, "smooth": true, "title": "work location", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Corpus", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Jos\u00e9 Antonio de Prado", "label": "date of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of birth", "to": "1635", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Prado", "label": "child", "physics": true, "smooth": true, "title": "child", "to": "Antonio Garc\u00eda de Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Reina Sim\u00f3n de Alc\u00e1ntara", "label": "child", "physics": true, "smooth": true, "title": "child", "to": "Mariana de Austria", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Margarita", "label": "mother", "physics": true, "smooth": true, "title": "mother", "to": "Reina Sim\u00f3n de Alc\u00e1ntara", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Gonz\u00e1lez", "label": "father", "physics": true, "smooth": true, "title": "father", "to": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Andr\u00f3meda", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Perseo", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Corpus de Madrid", "label": "has part", "physics": true, "smooth": true, "title": "has part", "to": "fiestas del Corpus de este a\u00f1o", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Reyna nuestra se\u00f1ora", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "label": "father", "physics": true, "smooth": true, "title": "father", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez, alias Juan Rana", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Reyna nuestra se\u00f1ora", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Francisca Mar\u00eda P\u00e9rez", "label": "father", "physics": true, "smooth": true, "title": "father", "to": "Cosme P\u00e9rez, alias Juan Rana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "CM5", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "CLIX", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Conde de Altamira", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Reyna nuestra se\u00f1ora", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda Teresa", "label": "father", "physics": true, "smooth": true, "title": "father", "to": "Felipe IV", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Vic\u00e1lvaro", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Nuestra Se\u00f1ora de Agosto de Navalagamella", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Vic\u00e1lvaro", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1656", "label": "point in time", "physics": true, "smooth": true, "title": "point in time", "to": "1656", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "spouse", "physics": true, "smooth": true, "title": "spouse", "to": "Bernarda Ram\u00edrez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Se\u00f1ora Santa Librada de Sig\u00fcenza", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Guadalajara", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Guadalajara", "label": "contains administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "contains administrative territorial entity", "to": "Sig\u00fcenza", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Monteser", "label": "twinned administrative body", "physics": true, "smooth": true, "title": "twinned administrative body", "to": "Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "C\u00e1ncer", "label": "twinned administrative body", "physics": true, "smooth": true, "title": "twinned administrative body", "to": "Monteser", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "occupation", "physics": true, "smooth": true, "title": "occupation", "to": "ingenios selectos", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "La renegada de Valladolid", "label": "collection", "physics": true, "smooth": true, "title": "collection", "to": "Biblioteca Nacional de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Prado", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda Teresa", "label": "mother", "physics": true, "smooth": true, "title": "mother", "to": "Reina Mariana de Austria", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sal\u00f3n del Palacio del Buen Retiro", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luisa Romero", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Mariana Romero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "1653", "label": "point in time", "physics": true, "smooth": true, "title": "point in time", "to": "1653", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sus Majestades", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "Real Sitio de la Zarzuela", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Francisco Garc\u00eda \u0027el Pupilo\u0027", "label": "instance of", "physics": true, "smooth": true, "title": "instance of", "to": "compa\u00f1\u00edas", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Diego Osorio", "label": "instance of", "physics": true, "smooth": true, "title": "instance of", "to": "compa\u00f1\u00edas", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Pradillos", "label": "has part", "physics": true, "smooth": true, "title": "has part", "to": "Sebasti\u00e1n Garc\u00eda de Prado", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda de Prado", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "Pradillos", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Manuela", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Ana", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Manuela", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe Pr\u00f3spero", "label": "position held", "physics": true, "smooth": true, "title": "position held", "to": "pr\u00edncipe", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Salta en banco", "label": "cast member", "physics": true, "smooth": true, "title": "cast member", "to": "Cosme P\u00e9rez", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Bernarda Ram\u00edrez", "label": "cast member", "physics": true, "smooth": true, "title": "cast member", "to": "Bernarda Manuela", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "present in work", "physics": true, "smooth": true, "title": "present in work", "to": "El ni\u00f1o caballero, de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Madrid", "label": "contains administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "contains administrative territorial entity", "to": "Cantarranas", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luis L\u00f3pez Sustaete", "label": "place of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of death", "to": "Salamanca", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Luis L\u00f3pez Sustaete", "label": "place of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of death", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Navarro Oliver", "label": "work location", "physics": true, "smooth": true, "title": "work location", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Antonio de Rueda", "label": "work location", "physics": true, "smooth": true, "title": "work location", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe Pr\u00f3spero", "label": "place of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of birth", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El baile perdido", "label": "author", "physics": true, "smooth": true, "title": "author", "to": "Antonio de Sol\u00eds", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Juan Rana", "label": "date of birth", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of birth", "to": "1658", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Carlos II", "label": "position held", "physics": true, "smooth": true, "title": "position held", "to": "pr\u00edncipe", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Carlos", "label": "child", "physics": true, "smooth": true, "title": "child", "to": "Carlos II", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Felipe IV", "label": "child", "physics": true, "smooth": true, "title": "child", "to": "Carlos II", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Catalina Ramos", "label": "date of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of death", "to": "1 de septiembre", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "place of burial", "physics": true, "smooth": true, "title": "place of burial", "to": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad de Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Mar\u00eda de Diego", "label": "sibling", "physics": true, "smooth": true, "title": "sibling", "to": "Francisco de Diego", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Convento de la Sant\u00edsima Trinidad de Madrid", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Tudela de Duero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Nuestra Se\u00f1ora del Amparo", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Tudela de Duero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Nuestra Se\u00f1ora del Amparo", "label": "part of", "physics": true, "smooth": true, "title": "part of", "to": "iglesia parroquial de Tudela de Duero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Palacio", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Tudela del Duero", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Granja", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "owned by", "physics": true, "smooth": true, "title": "owned by", "to": "Reina", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Reina para la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "label": "different from", "physics": true, "smooth": true, "title": "different from", "to": "Reina para la Cofrad\u00eda de Nuestra Se\u00f1ora de la Novena", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sant\u00edsima Trinidad desta Corte", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cantarranas", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Parroquia de San Sebasti\u00e1n", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Nuestra Se\u00f1ora del Amparo", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Tudela del Duero", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sal\u00f3n Dorado del Buen Retiro", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Astillano", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "El triunfo de Juan Rana", "label": "location", "physics": true, "smooth": true, "title": "location", "to": "Sal\u00f3n Dorado del Buen Retiro", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sal\u00f3n Dorado del Buen Retiro", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "costa del Pr\u00edncipe de Astillano", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Sal\u00f3n Dorado del Buen Retiro", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Calder\u00f3n de la Barca", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Cosme P\u00e9rez", "label": "date of death", "physics": true, "smooth": true, "title": "date of death", "to": "20 de abril", "width": 1.6931471805599454}, {"arrows": "to", "from": "Convento de Trinitarios de Madrid", "label": "located in the administrative territorial entity", "physics": true, "smooth": true, "title": "located in the administrative territorial entity", "to": "Madrid", "width": 1.6931471805599454}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {"nodes": {"borderWidth": 2, "borderWidthSelected": 4, "shape": "dot", "shadow": true}, "edges": {"color": {"inherit": "both", "opacity": 0.8}, "font": {"size": 12, "strokeWidth": 4, "strokeColor": "#b3adad"}, "smooth": {"type": "continuous", "forceDirection": "none"}}, "physics": {"barnesHut": {"gravitationalConstant": -50000, "centralGravity": 0.3, "springLength": 150, "springConstant": 0.05, "damping": 0.09, "avoidOverlap": 0.2}, "maxVelocity": 50, "minVelocity": 0.1, "solver": "barnesHut", "stabilization": {"enabled": true, "iterations": 1000, "updateInterval": 100, "onlyDynamicEdges": false, "fit": true}, "timestep": 0.5}, "interaction": {"hover": true, "multiselect": true, "navigationButtons": true}};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>